就到4月，希望動物台手足唔好提起某套動畫/漫畫

比我過一個開心既4月啦

刀劍神域吧?

是吧

零XXX？

友人A

オレンジ每次聽都好想喊

糞作

tbb播緊啵

2019 = 刀劍元年

安久

你個名

是吧！

又提我3月係時候睇

四月是你的謊言

清係咪反社會人格？

偽毒先會睇

此地無銀

樓主出名mk

反社會人格阿狗

你老母就出名臭

係唔係三月的獅子